如果塞車搞到緊急救護服務點算

如題
可唔可以諗定點拆

讓路

迴旋處大法 搞到大塞好難讓

等其他區出車

堅work ?真係唔洗出備用plan ?eg 即時開行人路幫手 之類 可用私家路